屌 真係想撞死人先安樂

有冇搞錯錯

畜意謀殺
黑警死全家

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

推佢老母臭系落地獄！！！

8月5 齊三罷

本來都唔想有人提, 因為唔想有人發現哩樣野

依家班警察教市民打保齡球啵

推

Back up

屌有無人有車牌...

必須追究

成班有瘋狗症 等候人道毀滅 等上國際法庭啦 到時一定開香檳送佢地一程

pish

push

AM 8618

#hit and run
#hit and run
#hit and run